.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spirit-Sense:

Ощущение духов (`Spirit Sense <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=718>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- обнаружение
- ментальное

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 30-футовая эманация

**Продолжительность**: 10 минут

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 225

----------

Вы раскрываете свой разум метафизическому, что позволяет вам чувствовать духов, находящихся поблизости.
Даже если вы не :ref:`Ищите (Searching) <expl-activity--Search>`, вы совершаете проверку, чтобы найти в области духов и призраки.
Вы получаете бонус состояния +1 к следующим проверка относительно духов и призраков: проверки Восприятия чтобы делать :ref:`action--Seek`, попытки :ref:`skill--Recall-Knowledge`, проверки навыков для выяснения причины их существования, и проверки навыков чтобы обезвредить призрак (disable a haunt).
Вы так же получаете бонус состояния +1 к КБ и спасброскам против духов и призраков.

(прим.пер: Под "призраком" понимается вид опасности (это ее признак) как ловушка, но связанный с трагической смертью (или чем-то подобным) и появлением призрака(ов).
Духи, это вид монстров.)

----------

**Усиление (6-й)**: Заклинание продолжается до ваших следующих ежедневных приготовлений.





.. include:: /helpers/actions.rst